想捉哂D勇武會完? 醒下LA 林鄭

冇勇武一開始就係勇武
佢地都係和理非變出黎
當你地既壓迫到左一個無可忍受既極限
和理非就會變勇武
勇武係捉唔完
ON9 林鄭
黑警出街永遠都會提心吊膽 因為香港人唔會忘記你地所做既一切

理念是刀槍不入的